{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6912613'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-05-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "만물상 매콤 알 감자조림"
    },
    "text": "万物相ではスパイシーな小粒じゃがいもの煮付けを販売しています。 この煮物は紫いもを使って作られました。 調理時間は60分以内で、材料には紫いも、酢、水あめ、醤油、料理酒、食用油、砂糖、エゴマ油が必要です。 レシピは次のとおりです:紫色のジャガイモ1kgをきれいに洗い、卵ジャガイモが浸かるほどの沸騰したお湯に大さじ4杯の酢を入れて10分間茹でます。 酢を入れると、アリン味や不純物を取り除くことができます。 茹でた紫いもに水あめ大さじ10を入れて5分間和えておきます。 タレを作るために醤油大さじ6、料理大さじ6、食用油大さじ2、砂糖大さじ2、エゴマ油大さじ1を混ぜて煮込みます。 食用油を入れると焦げません。 タレが沸いたら紫色のジャガイモを入れて弱火で10~15分間煮込みます。 最後にエゴマ油大さじ1を入れて混ぜます。 他の材料は使わず、ジャガイモだけで調理しました。 こうして作られた万物相のピリ辛小粒じゃがいもの煮付けをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この煮物は何色のジャガイモを使用していますか？",
            "answer": "紫いもを使用しています。"
        },
        {
            "question": "調理時間は何分以内ですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この煮物の材料は何ですか？",
            "answer": "材料は紫いも、酢、水あめ、醤油、料理酒、食用油、砂糖、エゴマ油です。"
        },
        {
            "question": "紫いもを茹でる際に酢を入れる理由は何ですか？",
            "answer": "酢を入れると、アリン味や不純物を取り除くことができます。"
        },
        {
            "question": "タレを作る際に食用油を入れる理由は何ですか？",
            "answer": "食用油を入れると焦げません。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような材料を入れて混ぜるのですか？",
            "answer": "最後にエゴマ油大さじ1を入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "他の材料は使わずにこの煮物は作られましたか？",
            "answer": "はい、他の材料は使わずにジャガイモだけで調理されました。"
        },
        {
            "question": "万物相のピリ辛小粒じゃがいもの煮付けの特徴は何ですか？",
            "answer": "万物相のピリ辛小粒じゃがいもの煮付けはスパイシーであり、紫いもを使用していることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この煮付けの味付けはどのようになっていますか？",
            "answer": "タレを作り、それに紫いもを入れて煮込むことで味付けされます。"
        },
        {
            "question": "この煮付けはどのような食べ方がおすすめですか？",
            "answer": "この煮付けはご飯やお酒のお供としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 336
    }
}